大家用緊邊隻防毒軟件?

Kaspersky好廢

有咩好推介

AVAST

avast
因為咩都防一餐 所以又真係防得幾好
不過網頁綁架類就防唔到

Kaspersky

Avira

360

kaspersky internet security

NOD32

360安全衛士

Bitdefender free

正野
成日都喺AV test排第一
應該搵到25 USD一年, 3定5部機, 抵
利申: 用緊

Common Sense 2020

每年black Friday買

跟大學用sophos 是咪好廢

Norton

醒目

其他防毒 死開

防毒軟件淨係知道機械人封面嗰隻

免費防毒軟件Avast 涉賣4.4億用戶數據